不如估下邊個牌子會最快跪低

Nike

吓...啱啱瞓醒??
H&M一早跪左喇喎

ZARA

Muji即跪

14億每人1蚊，一日都俾你賺14億

你自己諗

唔使估啦

立場：H&M同Zara疑似跪咗

仲要講埋新彊制，佢真係掂

國際再唔做嘢,好快全部跪